其實張宇人呢條極品廢人 除咗出過20蚊 呢個匪夷所思既垃圾言論之外 呢個廢人做過乜？

呢d咁既廢西可以做20年？

奶支那狗屎眼，奶足咁耐

違反黨內意願，迫自由黨支持送中條例
即使田少叫到，都死唔願意辭職

因為之前冇人反佢lo

其實自由黨內部而家邊個揸旗？

李家超